{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 서문 레지던스호텔"
    },
    "text": "ホテルのチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ホテル全体が禁煙区域のため、喫煙は禁止されています。 もし喫煙を違反した場合、クリーニング費用として10万ウォンがかかります。 客室は最大3人まで許可され、4人客室の場合はサイトで2人基準で決済し、2人超過の場合は追加料金1人当たり1万5千ウォンを決済しなければなりません。 駐車場は狭いので、スタッフの案内に協力する必要があります。 未成年者は保護者の事前同意や同伴なしでは利用できません。 ペットはホテル内に同伴できません。 利用施設が破損した場合は、管理室にお知らせし、購入費で弁償しなければなりません。 飲酒や騒音により他の客室に被害が発生する場合、客室利用が制限されることがあります。 引火性物質をホテル内に搬入したり使用することはできず、これに対するすべての責任は利用者に帰属します。 貴重品は保管箱に保管する必要があり、保管していない貴重品の紛失についてはホテルは責任を負いません。 チェックアウト後に延長したい場合は、追加料金が発生します。 周辺の観光地としては済州国際空港が車で9分の距離にあり、イホテウビーチは車で17分の距離に位置しています。 漢拏樹木園は車で22分かかり、西門市場は徒歩1分の距離です。 東門市場は車で5分かかるか徒歩15分の距離で、田農路桜通りと塔洞広場は車で5分かかるか徒歩15分の距離にあります。 そしてペクヤンダクチプ(ペクジョンウォンの美味しいお店)は、徒歩3分で到着できる位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル全体が禁煙区域のため、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙を違反した場合、どのような費用がかかりますか？",
            "answer": "喫煙を違反した場合、クリーニング費用として10万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室は最大3人まで許可されています。"
        },
        {
            "question": "4人客室の場合、どのように決済すればよいですか？",
            "answer": "4人客室の場合は、サイトで2人基準で決済し、2人超過の場合は追加料金1人当たり1万5千ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、狭いためスタッフの案内に協力する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の事前同意や同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはホテル内に同伴できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設が破損した場合、どのようにすればよいですか？",
            "answer": "利用施設が破損した場合は、管理室にお知らせし、購入費で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "飲酒や騒音により他の客室に被害が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "飲酒や騒音により他の客室に被害が発生する場合、客室利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に引火性物質を持ち込んだり使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル内に引火性物質を搬入したり使用することはできません。これに対するすべての責任は利用者に帰属します。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品は保管箱に保管する必要があります。保管していない貴重品の紛失についてはホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に延長したい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後に延長したい場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、済州国際空港が車で9分の距離にあり、イホテウビーチは車で17分の距離に位置しています。漢拏樹木園は車で22分かかり、西門市場は徒歩1分の距離です。東門市場は車で5分かかるか徒歩15分の距離で、田農路桜通りと塔洞広場は車で5分かかるか徒歩15分の距離にあります。そしてペクヤンダクチプ(ペクジョンウォンの美味しいお店)は、徒歩3分で到着できる位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 707
    }
}